有冇人覺得星座撚好煩

得閒講下冇咩問題，但成日計住真係好撚煩

水瓶

有時星座唔準
有排話我要注意人際關係
但個陣同班同事同frd都冇嘢
仲玩得好開心

有時講下講下笑冇問題，聽過d人講你平時點點一定係咩星座咁同小心邊個星座，好煩

個d就太迷信
之前話我同某個星座水火不容
我同個frd不知幾熟
仲要冇嘈過交

太過計較好易令人反感，真係好煩

反星座黎講你都幾中肯

利申：星座撚

星座要準係要睇晒成個星盤
淨係睇出生日期去分就一定係唔準
所以太陽星座都係聽個大概就得
唔駛咁認真去對待
運程個啲野，好既咪睇完開心下
唔好既最多提下自己小心啲
信星座都要信得理智啲
唔好話咩座同咩座唔夾就一定唔夾
唔通相處落大家ok既都仲提住個星座唔夾咩
睇人架嘛喱啲

利申 星座撚

巴打有冇TG

無用tg喎

可惜

其實我都係識啲好皮毛既野架咋
你想知多啲建議你搵專業既幫你開星盤

我開左
唔想睇網頁內嘅解釋
只係想人地憑我月亮係咩星座上昇係咩星座咁樣討論下

比錢個啲你有無試過？
因為網頁個啲其實都係好面個浸
但如果月亮星座就會係你潛意識入面既性格會係點
上升星座就係人地睇你覺得係點
假設一個天秤座既人，佢上升同月亮都唔係天秤既話
咁佢就會比較少天秤座既特質
喱一點都解釋左點解有好多人話，我明明係嗰個星座
但啲性格又好唔似

未試過比錢呀
係搵人睇定都係網站黎？
有冇link

我都係ig搵架咋，你試下睇下覺得邊間好啲

唔通呢個世界真係得12個性格咩

好似好勁咁
不過我都係想帶出適可而止啦，有d人搵對象要夾岩星座先行埋好煩，夾八字咩

我同意呀
所有野都係適可而止就好
唔通一對情侶，明明相處得好好
但因為星座唔夾就分手咩
同樣地，都唔會因為星座上好夾
但日嘈夜嘈既，都仲要勉強一齊架嘛

最on9聽過有條女講早知唔同條仔行埋，因為係咩咩星座
之後極速收皮，on9到震

風水佬有埋本書出埋隻碟就話可以昆鳩人十年八年
星座d人上網睇兩野就信到十足十